諗唔明點解朱凱迪團隊自己𠝹自己票？

諗唔明，點解朱凱迪團隊自己𠝹自己票？

Plan b ar 大哥

Plan B?

驚被dq

怕 dq

怕被dq所以咪入定個plan b

因為怕被DQ 個後備都話咗暫停競選工作

佢驚DQ所以有plan b

𠝹乜撚41票

你瞓咗幾耐

DQ主任問完又問
差d冇得選

想問輸左 咁佢之後做咩？

樓主弱智

佢唔係仲有立法會咩

重係立法會議員

立法會議員

佢本身都唔係區議員